有冇人等緊 Ryzen 5 3600G

有, 由1600等到而家了...

等緊 3850X

雖然貴3700x千零蚊，不過都係覺得3850X無得輸

computex變ces

3700X同而家2700X差唔多價
12C24T......5GHZ BOOST......

3700x

等3700X

又推後左?

一直講緊 computex發布 冇推遲

又黎

我見有D 寫Q3 2019...
所以E+變左有D要2020先?

Amd勁過intel叫醒我

堂巴尋日唔幫拖 笑到面懵 你唔好走啊

3700x 3800x 個價差咁多
點落手

等緊3600

3600G 8c16t?

啲spec可能係假

普通打下機買隻3600G都夠玩

cpu 咁勁有撚用

唔係開server特別用途幾何用到咁高cpu burst

淨係玩車Game係咪3600都夠做

3850X

56k傳人？